就炒車一事道歉

大家有睇post都知我炒曬車
我亦係到講聲對唔住
如果當事人覺得有損失
我亦可向佢賠償。
但想大家搞清楚件事
sam哥一開頭係比上層照肺
話佢無收到錢
聯絡舊post圖中人
不停兜圈 最後仲block埋sam哥電話
直到件事發大後
旅遊巴公司先同sam哥講話收咗錢
論做事 我係錯
但亦希望大家可以諗下旅遊巴公司同租車人溝通問題
再諗下捉完sam照完肺
件事發大先再同佢講收咗
最後對事主講聲 對唔住

亦要向各位繼續炒車嘅講聲對唔住

好心你叫個位阿sam係group到講清楚d啦
而家係到講d唔講d

仲要一嚟未搞清楚就叫個group堆小圈子一人一向新人祝福
個鍾小姐比你地改哂圖，又係人地fb留哂言屌柒人
私下你老細一句sorry就算，唔係你老細落order又點有道歉呀

呢兩張又唔見個位阿sam放上group比其他人睇下？
好明顯個位阿sam wtsapp個個人同contact 阿伯個個係兩個人啦

係個Group到講D唔講D，而家仲有班盲撐話佢無做錯，自己又唔撚解釋返清楚，屌鳩人就係威係勢，要解釋就帶撚晒頭盔！

咪就係，都痴線
今日改人地圖鬧人地好開心㗎，一柒咗就潛哂水
連個事主都係圍威喂就咁帶過就算

聯絡舊post圖中人
不停兜圈

好明顯人地都唔知發生咩事，都要時間問清楚其他人
仲要係新人同個女仔都係去咗旅行
明明錢就比咗，冇啦啦話你比未錢，都要傾返同搵返到底咩事
睇多次wtsapp對話圖就知道唔係同一個人同阿伯傾啦
人地block你又話人地有問題，有個痴線佬係咁要求比錢交代本來比咗錢嘅事
唔block柒你就奇啦

以其人之道 還治其人之身，咁鍾意公審，就係到同你玩，等個位呀Sam哥現身道歉！

我搞清楚喇
人地一早同你講話唔係香港，你就話人地block咗你電話
你地望多次張圖

左上角有飛航模式呀，點撚樣聽你電話呀阿sam哥
自己柒就柒啦，人地話係外地你唔撚信
一口咬地話人地block撚咗你電話

你地根本比人耍咗啦，阿sam哥仔自己柒咗就話係溝通有問題
你又比幾多時間人地去了解先？
係個group到講得唔清唔楚，而家係個group又唔見阿sam哥post呢兩張wtsapp上去？

一對新人同鍾小姐記得去完旅行要報警呀
被人爆私隱同誹謗

飛行模式個個唔係sam電話嚟
佢公司個高層

sor 應該係租車個人先啱

飛行模式張圖好明顯係訂車個個人嚟啦
點會係你高層呀？你高層問返間公司訂車要幾錢？仲要講明係婚宴？

而家係講緊個位阿sam話人地block佢電話
咁我又想問喇，去緊旅行個陣收到香港有人打過嚟，正常都唔會聽啦
如果開左飛航模式直情係唔會打得通喎

垃圾 未搞清楚 屈9左人先 最撚仆街

阿sam哥仔話佢係比人block咗wtsapp
樓主又話佢係比人block咗電話

咁到底係block咗電話定wtsapp
要搞清楚個分別喎

人地溝通係出錯關你鬼事咩
講緊係你條垃圾係咪都放人上網

可能係個垃圾group圍爐圍慣，個個sam哥前sam哥後
就覺得一定冇錯

原來sam哥仔係admin嚟喎
但講一套做一套喎sam哥仔，有哂版規話

2.本群組有好多女版友，請尊重女性，切勿作出任何針對異性的言論，如有發現會比警告同刪除有關言論。

3.谷友間討論，應以對事不對人為原則，切勿人身攻擊、惡意中傷、粗言穢語、侮辱謾罵等不君子行為，以上行為極有可能被即時移離本群組而不作任何警告。

4.本群組嚴禁對任何人士作出起底，cap圖公審等不尊重他人的行爲，懇請尊重他人同尊重大家的私隱，違者可能會被移離本群組而不作任何警告。

咁點解sam哥仔做乜唔自己退group呀？
今日瘋狂起底，針對，人身攻擊，惡意中傷，cap圖個d人呢？
被退group未呀？

根本就係間公司混亂到極
新人一早月頭比咗錢，個老細話收到
點知個司機又唔知，仲要事後司機話比高層鬧話冇收錢喎
個司機就開始講到好慘又話呃老人家錢又點
根本就係佢地間公司冇好好溝通同搵清楚
就搞到新人同個女仔無辜被咀咒年年有今日，改圖同起底
咁嘅公司仲要個客事後去搵返張入數紙同當時對話去證實自己有比錢
轉個頭就話係同個客溝通不良，佢地講完唔笑都幾好野

你收皮啦 道歉都咁撚冇誠意仲講到自己冇錯咁

交個老闆同上頭出黎

收撚皮啦屌你老母，同你隻sam狗死返去facebook互含啦屌

我年中book唔少旅遊巴，未聽過伍氏，以後都唔會用，亦會叫身邊D朋友唔好用，以免妨礙了伍氏咁精密嘅行政運作啦